「公投」買到樓仲反唔反共？

淋病話推津貼樓售價同市場脫勾，可能以低於市價2，3折或按青年經濟能力作定價標準。
正皮= 買到樓唔反喇
負皮= 買到樓都要為理念繼續反

比錯正皮

就係真係推，亦要比真港人優先，要嚴格審批，唔可以益新移民

你就
你想下好喇

緊係唔反啦
64記念館起得成 我都驚中港衝突搞到無客到CAP唔到水

其實大家嘅訴求都好簡單好基本，家不成家，何來有國？

岩呀 住都無得住 仲唔反你老母臭西咩

依家香港唔係無樓，係啲樓貴到跟本唔係比平民住！生活基本需要都滿足唔到港人，真係黑撚到呢...

買到樓仲反乜鳩

睇正皮數就知港畜易圈養

但究竟個正苦要幾垃圾先養唔掂

側重地產商，唔想市民需求咪依家咁樣囉。97前啲居屋係又靚又平，唔係今日公樓當居屋賣咁求其，係真正當到市民嘅慧民政策。

先買後反

解決左住屋問題，個個都無野好做咪反共

佢推到會被人紀念一世紀

佢連豚地波同流肛華呢兩件中聯辦餘孽都推唔甩，老實睇唔艷林鄭有咩實力推咁大利益衝突嘅政策！

金錢先係最好嘅奴役系統

又黎 屌你老母

唔反了

供幾十年 .下一代又繼續供新.邊有咁得閒反

香港已完

你推完 香港盲毛又係拎黎做生意 賣岀去

問題係入場門檻高，個個都放棄
入場門檻低等班友落左搭，先會供足一世

到時成班有家室嘅樓奴，仲有咩反抗力

123

買到樓生活都唔會好
反嘅人會少左嘅

會

新加玻有版你睇

新加坡仲相對香更無自由添。
不過以住屋計，人地最基層嘅樓好似都800尺up

樓價平買多人買到樓 班炒樓果班會反共 有d黨派冇錢收咪會反政府囉 中共都係咁運作 有錢有權咪大家唔洗咁多爹 窮果班一向冇得叫架啦

唔小心口臭都比人fit 屎忽
你住埋我果份

無撚錯，講兩句又拉又鎖，做精神奴隸都好撚慘

事實係大把人移民

家家有求，無問題